學習下共產黨

我地只係差罷工未成功!

Source:

光復香港 時代革命